葉繼歡死前有冇簽器官捐贈卡?

話哂我地納稅人養咗佢咁多年

收口 積下口德啦

Jack下口duck啦

問人有冇簽器官捐贈卡都俾人話我無口德, 唔係嘛

佢lung cancer死 就算有填佢都唔一定捐到 因為有機會cancer cell去左其他器官

即係, 就算佢lung cancer醫返佢, 佢既器官永遠都唔可以捐俾其他人?

要check個器官有無cancer cell

我諗眼角膜應該捐到掛?
雖然好似最無用....

我怕捐完失敗要再捐過

有cancer應該無得捐

靈魂之窗無用 我真係恭喜你老母

眼角膜好似係最容易捐到既器官?
就算個病人無眼角膜移植唔會死,
唔似其他器官咁